[武肺] 其實好多白人對武肺都幾civilized

加拿大嘅省Sask
學校膠板圍起左右上面，酒精搓手免接觸